今日美斯會食一張黃牌

問題係我唔知係咪首發事件

洗牌？

No

入完波
然後拖時間食牌

利申末來人

買咗換出19倍